照咁睇 be water可以譯做散水

防暴一黎就走 仲唔係散水？

東南西北都有防暴嚟緊仲留係度

你畀到個理由後排，佢地就唔會撒啦，爆立法會咪全場和理非backup你，人地無撒架
你答我你留係旺角條街到做乜春，你根本都唔知自己點解要留係度

你唔係出嚟同狗打，而係有更遠既目標，中聯辦，立法會，政總等等，而警察阻住你，你先要對峙，嗰個位置提供唔到更遠既目標，就hit and run啦，你出嚟唔係同警察打交，係5大訴求呀

下次醒少少，唔好衝昏頭腦，要思考，繼續留會唔會走唔到被人拉

如果好不幸後面走哂，你就走啦，幾無奈都要走，因為你已經無咗backup
一係你就攞理由說服人，例如我要衝立法會
，但係留係度同警察打唔係理由，葉問都打唔贏

仲要小心，黑警混得入示威，一樣混得入前線拖大家時間等拉，要用腦諗留低係咪正確，會唔會變死路

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲